[LOL] 一人N個聽過最on9既afk理由

因為未食飯無mood

李星黎gank但q唔中

你係死港仔打英文

In 台仔, we trust

電腦冇電
電腦大爆炸

afk 要講理由？
多數唔出聲就走架喎

打到一半順風，隻mid已經係咁摧話快手完場約左女朋友睇戲
過左十分鐘佢真係走，最尾唔夠打比人追返輸左

就係咁都有理由先on9

俾外星人捉走左

咩理由afk 都 on9 架啦

最

沒有最on9，只有更on9

停電

其實咁鬼多香港人唔識打中文又係垃圾
明知班台仔英文廢架啦

試過有次隊友李星 一開波好撚廢 斷完線返黎啲操作好撚勁 懷疑佢登出左比個fd代打